{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 그랜드힐스턴호텔"
    },
    "text": "全州は伝統文化都市として知られており、慶基殿、韓屋村などの有形文化とパンソリなどの無形文化がよく保存されています。 これにより観光インフラも充実した都市で、近いうちにセマングムが開発されれば世界的な観光地として浮上するものと予想されます。 全州はホテルと結婚式文化の高い品格を披露し、快適な環境と先端設備を提供してお客様との出会いを期待しています。 全州トールゲートは、全州に入る皇方山の麓インターチェンジに位置しておりアクセスが便利で、500台の同時駐車が可能な別の駐車棟も完備されています。 また、客室からは母岳山が眺望でき、旅行と休息を楽しむことができる空間です。 朝食はバイキングまたは韓国料理のごちそうで提供され、朝食時間は午前7時から午前9時までです。 朝食場所は11階のスカイラウンジにございます。 キャンセルはカスタマーセンターにご連絡いただければ可能で、チェックイン時間は午後3時以降でチェックアウト時間は午前11時以前です。 洗面用具は歯磨き粉、歯ブラシ、かみそりは提供されません。 無料駐車場とWi-Fiを利用でき、追加費用は現場で決済されます。 客室はシングル2で構成されたツインルームを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州はどのような伝統文化都市ですか？",
            "answer": "全州は伝統文化都市として知られており、慶基殿、韓屋村などの有形文化とパンソリなどの無形文化がよく保存されています。"
        },
        {
            "question": "全州の観光インフラはどのようになっていますか？",
            "answer": "全州は観光インフラが充実しており、慶基殿、韓屋村などの観光スポットがあります。また、近いうちにセマングムが開発されれば世界的な観光地として浮上するものと予想されます。"
        },
        {
            "question": "全州のホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全州のホテルは高い品格を披露し、快適な環境と先端設備を提供しており、結婚式文化も盛んです。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートの位置はどこですか？",
            "answer": "全州トールゲートは全州に入る皇方山の麓インターチェンジに位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートの駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "全州トールゲートには500台の同時駐車が可能な別の駐車棟も完備されています。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートの客室からは何が眺望できますか？",
            "answer": "全州トールゲートの客室からは母岳山が眺望できます。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "全州トールゲートではバイキングまたは韓国料理のごちそうで朝食が提供されます。朝食時間は午前7時から午前9時までで、11階のスカイラウンジで食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートのキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "全州トールゲートのキャンセルはカスタマーセンターにご連絡いただければ可能です。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "全州トールゲートのチェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートの客室にはどのような洗面用具が提供されますか？",
            "answer": "全州トールゲートの客室には歯磨き粉、歯ブラシ、かみそりは提供されませんので、ご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートでは無料駐車場とWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、全州トールゲートでは無料駐車場とWi-Fiを利用することができます。追加費用は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "全州トールゲートの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "全州トールゲートの客室はシングル2で構成されたツインルームを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 649
    }
}